有冇人成日都唔開心 但係又唔知點解？

唔夠訓

樓豬有bipolar 下世小心

因為要返工同A0,搵唔到生存嘅意義同理由.
唔知自己為咗咩而生存落去

因為呢生人都係返工
唔會有未來
等於劇透左你既人生 仲要係bad end
自然唔想玩落去

利申：一樣覺得咩都冇意義